呢一刻，我地要表現得更加意志堅定，保護同路人既抗爭火苗，令藍絲更加相信黨安法係紙老虎

二零二零年七月一號，係香港歷史既分水嶺，係抗爭模式既轉折點，昔日我地響街頭高喊既口號已經為禁語、揮舞既外國國旗變成違反黨安法既「證物」，再加上獨立貼紙、機場手足、立場事件，大家都會感覺灰心，我都係，但係理性話比我知，就算呢一刻我地再灰，我地都要捱多一陣

黨安法係中共既一次豪賭，佢將整個香港同中國既國運押咗上去，全世界都睇緊我地既反應，但我今日唔想講咁遠住，最重要係，身邊既同路人都睇緊我地反應，佢地可能係不愔政事既淺黃，或者係意志無我地咁堅定既手足，呢一刻如果我地灰咗比佢地睇，士氣打擊可能好大，就好似具有象徵意義既龍門、光榮拆連儂牆咁，當然呢個只係類比，我唔係批評佢地做法。

真係心灰既手足，休息陣先，我地唔會怪你，我地會等你返黎頂我地更，但意志夠堅定既手足，呢幾日、呢幾個禮拜係關鍵時刻，我希望你地響出更多既力，響唔犯法既前提下繼續抗爭，作為一顆明燈支撐住我地既手足，簡單如：

煲大我地尋日既勝利，你打仗果陣都唔會淨係講自己死傷幾多人，而唔提自己打贏咗啲咩啦，尋日係黨安法生效翌日，仍然有38萬人(?)走上街頭，連小粉紅都恥笑香港警察廢、話黨安法只係形式主義法例，連對家都長他人志氣，滅自己威風，點解我地唔踩多兩腳？；

文宣組及貼紙師，你地既工作好重要，因為你地係走出同溫層既行動組，每日Keep住話比香港人聽「抗爭未完」既就係你地，我相信你地仍然會無孔不入，令全香港人都睇到宣傳品，BTW可唔可以結合上面果點，整款「多謝38萬個七一上街既香港人」貼紙？；

最後，希望你地保持一個心態係，「戰略上藐觀敵人，在戰術上重視敵人」，呢個係毛澤東既戰略思想，大概意思就係，面對強大既對手，你都要藐觀佢，覺得自己一定會打贏佢，例子可能係早幾日督察post講，「速狗其實咪又係人一個，夠人多都係會收皮」、「你驚黨安法？習近平仲驚過你呀」，呢樣野可以鼓舞到大家士氣，但純粹既恥笑係唔會打贏敵人，所以戰術上我地要重視敵人，就好似大家成日笑解放軍係摺被軍，但你唔操練自己都係唔會夠佢打。

簡單總結，我地都係身邊同路人既榜樣，響呢個苦難既時刻，我地要顯得更加意志堅定，支撐同路人，同時證明比藍絲睇，黨安法只係紙老虎！

咁快有正評既，大家都係一目十行、速讀神手

推

未睇晒

馬仔出品，必屬佳品

要督藍絲教師灰，靠學生捉佢地有冇做錯野

出面太多負面post，但捷報post又沉曬無人推，真係好睇唔過眼

我睇唔到有幾保護同路人，個個掛住立場，個手足應該死硬，成班仲喺度做事後冷氣軍事話應該要BB，琴日落過場就知冇可能

扭轉返時事台手足情緒

太多羊仔啦，好易比人帶風向，簡單如鳩post唔好推、善用不推文都未有人做到，我地自己識玩就出多兩分力啦

小粉紅：黨安法係形式主義法例

太多分化

四個字：推有用Post

無錯，所以要推返正面post上去

我P牌推條鐵

Push

你覆啲甩P會員，佢地覆返你咪即係間接推咗post

佢就係要你哋驚，怯就會輸一世

比啲掙扎

佢地想散播恐懼同無力感，等你覺得做咩都無用，所以我地更加要換角度睇野拉闊啲黎睇你就會發現，尋日係呢半年黎最多人上街既一次啦下嘛？去到邊都係手足黎嫁喎

佢地想散播恐懼同無力感，等你覺得做咩都無用，所以我地更加要換角度睇野。拉闊啲黎睇你就會發現，尋日係呢半年黎最多人上街既一次啦下嘛？去到邊都係手足黎嫁喎

頂住啊

我真係好撚中意香港

借個位 會員標籤功能

有ＢＮＯ都唔想走走乜撚，響香港講廣東話、同手足過不知幾開心

尋日未到中午已經周圍都有手足

你排版好，易讀

唔嗌口號，行黎行去又真係吹你唔漲，好似一個龐大既預備軍咁

多謝你呀，聽到呢句好窩心

班popo得個睇字

恐懼係養大霸權嘅糧食呀

咁自大

推呀
大家下一個出要目標係咪下星期嘅初選
表達出嚟係我哋先係主流
我哋先係大多數
大家要堅持忍耐
終有重光嘅一日

止亂制暴？止咳都叫止唔到啊

呢場運動永遠唔會完
大家要保持樂觀
一息尚存 抗爭到底

其實講真 佢要做你一早夠晒方法做 不嬲都係無法無天
點解係要咁高調搞 咪又係想嚇你地同埋同美國佬deal籌碼
其實問心 咩送中個d 一早做緊 文宣即拉 一路都做緊
國安法只係巧立名目

我諗點都好過內鬥post既

善用返推文回覆先

黨安法只係換個方式廢除普通法制度，將好多刑事罪案改做大陸法咁審，同埋附帶送中

抗爭未完，齊齊抵制國安惡法，反對支那殖民香港。

民主派初選呀喂，文宣準備

不過佢遲早都會破到，可能係更濫既濫捕

攬埋班藍絲同豬一齊何樂而不為

係展示抗爭派民意嘅時候
而且去投票 0風險

最緊要自己人走得快啲，以前就不要迷戀屌狗，今日就不要迷戀對峙

勿分化 勿內鬥
堅持先至有希望, 同中共鬥長命

家寶早，食飯未

一齊發放正能量

東方日報：國安法在過萬暴徒眼中形同廢紙

放下毛語錄先

當着我們正確地指出在全體上，在戰略上，應當輕視敵人的時候，卻決不可在每一個局部上，在每一個具體問題上，也輕視敵人。

我都想搵返個source，唔該家寶

東方反黨安法

竟然話呢個偉大嘅法例係廢紙

咩廢紙？呢條係得到全國人大同十四億民眾支持既法例

黨、國家長時間既努力，就比你一句廢紙抹殺了

叫KGB執柒佢啦

我覺得其實應該叫返真心愛國愛黨聯盟出嚟

可以打著紅旗反紅旗

輸人唔輸陣

樂觀諗
連終極國安法都出埋，面對香港呢個咁靈活嘅民族
支共除咗屠殺所有香港人或者核平香港之外，仲有咩option

不過真係要好高明好熟書先玩得似

推 認同

佢哋都玩得幾好

又ok喎香港人有了錢就搞獨立呢句

我嘅睇法，唔係放負，唔係灰，理性一d睇：
攬炒已經開始，痴貼紙 vs唔痴貼紙，成本vs功效

成本已經唔同曬，唔可以同日而語，應該要思考嘅係新方法同埋出路。唔願意再見到另一個19歲。

愛你

同路人，我都唔明點解大家咁驚，有無國安法，
香港都係人治社會加啦

19歲果個應該係衰響「獨立」貼紙?

作為一個曾經呼吸過自由空氣嘅人，大家理應知道你嘅意想由你控制。

只要charge 犯黨安法，就可以用指定法官，唔可以上訴。
呢單就算打得甩都係做show。

你炸我板

sorry

【世界離散民族系列】 波蘭人

有無睇呢個 進可攻退可守 更重要係團結民族性
一有機會就進行大反擊

有睇，兩個波蘭人post都有睇

推到上埋熱門

黎到呢刻真係唔想放棄我城
多謝巴打個post

如果可以既話，都要堅強！！堅強！！

但如果真係頂唔順就唔好死撐，等我地照顧你

多謝你

多謝

沈旭暉都好似有條片教大家應該點樣響極權下生活

個外國女記者係唔係cnn?

小馬

希望多d人睇到你個post

繼續推
我真係好鐘意香港

cnn有咩問題

問下遮

唔好一黎起曬蟹鉗

魏晉仔講左我想講既野

當日蒙面法變左廢紙一張不值一提
今日國安法都可以係廢紙一張不值一提

屌咩我邊有惡

戰略上藐觀敵人，在戰術上重視敵人

呵返唔好嬲

阿茶

紙老虎！紙老虎！通通都係紙老虎！

講得好呀 推
大直路架喇

紙老虎紙老虎紙老虎

同意

出開高汁po 自動波

高汁又稱唔上，不過警世囉

係

支持

佢地尋日已經顏面無存啦

好文 推

好POST

推
正能量

馬照跑 舞照跳

只係轉個模式生活，無咩大不了呀

我都係P，你今日食左飯未？

今日食咗黃店飯，有心
你今晚食咩

「多謝38萬個七一上街既香港人」貼紙

i am very thanks them

堅持

收咗工全力推

紙老虎！

小英好

小馬好
記得今晚有tvb任

呀...咁一齊諗標題囉

要等tg出左post先

推 依加先係我地最需要團結既時刻!

繼續堅持
係我們唯一方法
共勉之

正評

關關難過關關過

same here

後勤拼拼
我上次問過你個名係點解，你最尾有無答到我

有

對唔住，可唔可以答多次

大家頂硬上

突發！國安法通過 YT打壓黃圈手足頻道 扼殺言論自由？

推呀

唔灰，點會灰！

呢個態度很正確，去咗ig story多謝38萬香港人未

捱就會捱既 只係應該會觀察多過做 可能休息好耐 我都係抽離一段時間

Sales?

Push!!!!!

Persist!!!!!!!

心淡，我都係坐係隔離望住班人繼續罵戰，屌走同路人，你地肯付出我先至再付出，對住連登仔真係嘔血。反正班仆街都係自私自利，又要要求多多，我就偏唔理。

休息就一定架啦，不過幾時番黎係睇你班撚樣幾時先會團結，否則你自己玩飽佢。

識啲野

你講過

請善用推文回覆

sales好鍾意講埋鏡拼拼?

其實比我想像中多人

我都覺，好多謝大家肯行黎行去

【偽人任務 @ 02 Jul】 #手足投稿
:gem:SABON X 袁偉豪:gem:
「快樂地享受當下」...原來SABON搵咗TVB偽人袁偉豪代言，仲要明晚7點鐘喺朗豪坊有新店開張！咁又真係幾快樂嘅，聽晚偽人仲會親臨新店添！

不如我地今晚做個前奏:point_down:🏻

順手勸下袁偉豪棄暗投明:point_down:🏻

最後，大家聽日收工後有一個好去處，歡迎大家相約親朋戚友同去慶賀，令到SABON更「快樂地享受當下」：
日期：7月3日（五）
時間：晚上7時
地點：旺角朗豪坊B1地庫13號舖

小編呼籲：請大家在留言、新店現場保持和理非，不要做恐嚇等事......

諗好咗啦

小英開唔開台

開唔開post先岩

樓主，又係你呀
又想做大台呀

何出此言

飲化開唔開post

等你開台

原來你係大台

我已經摺咗一排啦喎

你唔開呀?

唔開啊 我要保持一身清白

唔上熱門既情況下，呢個post既正評都加得幾快

我去推陣twiiter先

推 縱然有恐懼 但不讓恐懼佔據內心
沉著並以幽默應對

怕羞

習近平驚過你呀

係呀

我明白啦

因為我地真係好撚鐘意香港

明明係好普通既一句說話，但大家都眼濕濕

廣東話博大精深

有手足 唔驚

Sure
要提醒埋假ac同vpn

好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！

紙老虎不要怕

請善用推文回覆，有興趣過黎做ＴＶＢ任啦

好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！

如果我地唔做ＴＶＢ任，紅媒都唔驚我地

好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！

過黎做ＴＶＢ任啦

好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！

支持支那國安法

好快手

過黎做新任啦

好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！

我都覺得今日標題起得好好

撤回国安法
香港再出發

推上熱門

難啲，因為開咗成日ＰＯＳＴ

推爆你

呢個post我24小時幫推
好似得我一個咁興奮
我驚嘅唔係國安法
而係驚大家習慣左國安法
所以我唔絕望嫁
一日有抗爭意識 一日都未輸

到全港都變曬小粉紅 咁先叫輸

思想是最強大的武器

咪臭係 去到苟且生活做乜撚
如果我係貪佢個BNO 我一早歸左藍絲個邊啦
重同你日曬雨淋咩

訓前推一推
聽朝又推

成功左啦 我係熱門搵到呢個post

港人視國安法如廢紙
笑撚死
好似d小學雞set rules 但根本條友都nobody
who fucking care about your rules

國安法
立完又無效
自己拿石頭砸自己的腳

推呢個

cls
等間係大陸毛語錄都唔俾睇

以為立法就有用

有用就蒙面法都驚左啦

啲藍絲仲咁開心
有停咩
有用咩
咪又係咁多人出黎

殺警又係終身
舉港獨旗又終身
點揀呀

就係兩樣都唔好做
唔啱架
驚呀

加速主義好

「又是一個形式主義法條」

既係咩！？

拉得

正名「香港話」！

廣東人講廣東話

㩒到佢變紙老虎

驚閪咩

只有繼續嗌 嗌到佢拉唔晒我地

再推 意志要堅定 對手依家驚緊

政府公關放風篤灰上機拉手足，係因為柒左同驚

加油香港人

keep住推呢個
唔好被恐懼擊倒

政府公關放風篤灰上機拉手足，係因為柒左同驚

無錯！民族自強 香港獨立

push

不分化